---
layout: post
date: 2023-11-16 22:00:05 +0000
title: Offre boutique
tags: 
- a la une
- important
images:
- "/uploads/402217968_836395335154386_8474183529985109045_n.jpg"
- "/uploads/402648957_836395388487714_8813369417748728244_n.jpg"

---

Offre promo exceptionnelle sur toute la boutique avec l'ajout de produits en série spéciale pour avoir des cadeaux HBC 310 sous le sapin.  
Aux 20% de réduction habituelle en ajoutant le code **NOËLSPORTIF23** vous aurez 10% supplémentaire !  
En ajout, une tenue complète ERIMA France noire et turquoise et le sweat capuche ou sweat zippé en version limitée noire.  
Il faut donc aller vous inscrire sur maboutiqueclub.fr ! *Attention à bien commander tôt pour une livraison garantie avant les fêtes (gestion 100% sport 2000).*  

<a href="https://maboutiqueclub.fr/content/24-hbc310" class="button is-dark" target="_blank">Je commande</a>